【林鄭答問會】林鄭批《逃犯條例》外界質疑「全部都係廢話」

【林鄭答問會】林鄭稱《逃犯條例》初心獲立會認同 批外界質疑「全部都係廢話」
2019-5-9 11:50

立法會今日舉行特首答問大會，特首林鄭月娥回應修訂《逃犯條例》問題。公民黨楊岳橋問到美國國會轄下美中經濟與安全審查委員會，以及國際商會香港區會均表態憂慮修例，若條例真的參考國際做法，為何國際社會仍有很大憂慮，是否全世界均誤會與失實理解條例。林鄭其後說到《逃犯條例》的初心，指外界認為當年通過法例，是故意不讓香港與大陸達成移交協議，「全部都係廢話」。

林鄭指，楊岳橋和部分議員往往都說外國政府，特別是美國政府「講呢樣，講嗰樣」，希望議員留意今日中美不單貿易鬥爭，亦正進行中美角力，要看清事實，維護香港的利益。她其後引述保安司的言論，解釋港英政府通過《逃犯條例》的初心。

她表示，台灣殺人案突顯現今制度的漏洞，「依家我哋係有一個gap，有一個空白咗嘅地方」，一方面是地理限制，條例並不適用於中國其他地方，香港與大陸、台灣、澳門均沒有法律基礎進行移交逃犯工作，故過去22年都沒有任何移交個案。「我亦都真係睇唔到，如果當日《逃犯條例》嘅初心得大家認同，因為當日都係經過審議嘅，點解今日去做同一樣嘅工作會影響到國際對於香港嘅睇法」。

楊岳橋追問，當年通過條例的初心就是故意限制將逃犯送往內地，如她真的緊張香港的國際地位，為何不理會各界聲音。林鄭稱「唔洗咁衝動，我慢慢會答你」，所謂當年條例不適用於中國其他地方並非刻意，亦非怕回歸後內地的法制，更非怕影響香港順利移交主權，形容「全部都係廢話」，認為可翻查立法會的檔案。

期間議會陣線毛孟靜直斥她「講大話」，林鄭反駁稱「我唔會講大話」。立法會主席梁君彥指毛孟靜言論嚴重冒犯，要求她收回，惟毛孟靜拒絕。梁君彥最後宣布暫停會議。

「全部都係廢話」
林鄭真係講得出口

77777777777777

呆咗

焦土之母

咁無恥？

唔係嬲 直頭唔識反應
點解一個人可以咁連無恥嘅嘢都可以講出口

黎啦淋病
唔係你死就香港人死

長官閣下你知唔知自己喺度做緊乜嘢㗎？

已經用廢老口吻去回答議員質詢

無恥到咁真係好撚野
駁唔到直接話人係廢話就算鳩數
都廢事再同你講咩公義乜乜正義
一臉你吹撚脹呀 既態度

完全係呢D態度

page not found

完全諗唔到家下咁臭串，一句廢話可以up得出
以前啲官最多玩下語言偽術

依家我哋係有一個gap

廢話我比你做多幾年就拍拍蘿袖過英國 香港人自己受架

視美國為無物物

佢真係當十三萬人上街冇用 當商界勸告質疑冇到
完全係 "I don't care" "I don't give a shit" 嘅態度 當你死嘅咁

胡志偉：（林鄭）你唔死都無用呀八婆

+1 嘅喺度畀↑upvote

//楊岳橋和部分議員往往都說外國政府，特別是美國政府「講呢樣，講嗰樣」//

唔係議員講喎
美國國務院周國會委員會都出左聲
佢繼續打飛機啦

仲有立法會法律顧問封信回左未呀
得把口 口upup有撚用咩

真係葉劉都講唔出啲咁嘅嘢 (如果葉劉去答問會)

好大既官威啊包大人

點勼而家成日講初心
初衷 係咪唔會再用

习近平说，中国共产党人的初心和使命就是为中国人民谋幸福为中华民族谋复兴--新华网

是旦你啦，外國Warning就俾足你

有咩發生你唔好馬後炮屌人地保障自己利益就得

起碼好過韓國渝

假共產，真焦士

777其實係我地焦土派混入港其既奸細

CY:港獨之父
淋病：焦土之母

佢有晒成堆智囊班底策劃 一早預咗掟煲
只係佢完全連商界利益都唔考慮
副口吻完全當正所有香港人死嘅

嗰下先至嚇親

商界點解唔搵人買起個八婆

真係去到走火入魔嘅地步

淋病條gap 狗也不屌啦

林鄭: 依家我哋係有一個gap

將商界利益都吞埋

直接話美國同歐盟講廢話，既然你當我講廢話，咁就要有實質行動

好野呀連語言偽術都唔再用

全部紅到上哂腦

都好，全香港人都睇到林鄭就黎爆

根本就魔, 淋病係西環培育左好耐架喇

硬推就一定架啦

我話OK就OK

你畀幾多人地畀雙倍啦

將香港打包畀共產黨
自己做習帝最得意弟子
「志不求易、事不避難」
好威風呀

佢有得唔過咩
大陸咁冇錢
侵侵打到黎
只係食相越來越越樣衰

買起完 咪又另一隻棋推呢條法

當美國佬同歐盟係臭四，好囉等食花生

根本就交陀地咁, 一係交片, 無片咪移交你上支那

香港應該好快有移民潮 有錢既都會走 大陸要打貿易戰 有少少錢都唔放過你 過左逃犯條例就可以輕鬆拉人上去 劉生就係例子

每日睇新聞都覺得好辛苦

條例一過左 見你條女幾靚
就會莫須有咁捉你條女翻去慢慢玩

“港人在港資產歸中央管有”
根本就唔係推一條
睇個樣似係想成套大陸法搬落黎

老實講
商家佬最尾歸唔歸邊好難講 幾乎就一定唔會公開反對 (肯定買大陸怕)

但你林鄭出賣完一樣又一樣
上層吹風嘅懶理 下層上街嘅當睇唔到 厭惡到當廢話

香港人嘅利益完全置之不顧 仲惡過出面派落嚟嘅

究竟有冇當過自己香港官㗎？

全部都係廢話, 在座咁多位全都係垃圾, 總之我話OK就OK

代埋佢答 冇
有咩事咪去英國政治庇護又話只係受中共指示咩咩77

我覺得777巳經失控，現在睇班仆街自由黨和經民聯頭……

妹仔大過主人婆

你林鄭固然係妹仔
而主人婆係香港呀！

"當初唔係鄧小平話50年不變， 又點會搞到今時今日收唔返香港既地步"
淋病你係唔係想講哩句！

睇人頭 就輸一世 何況係睇經民聯頭肯定輸十世都未輸完

家下林鄭咁玩法

第時上廿三條肯定仲惡過乜咁

自己命運自己救

美帝都是廢的

其實今次有冇能量可以動員商界一齊反政府，霸住條街呢啲嘥氣啦，倒不如借星期六嗰日，宣佈香港獨立，成立人民政府，之後點樣搞人民機構，自立為總統，唔交稅呀之類，就請自行參考委內瑞拉

仆街啦淋病 星期六我出硬嚟

唔係話唔撐阿涂佢哋

但係一但萬一衰咗 畀奶共派強行過到 咁點先？
好快就散氣

凡事都有個關鍵位 一過咗就冇事 林鄭就係知道呢點 過咗先算 可以懶理

立法會內做到嘅嘢始終有限有丢失嘅一日
街上面可以主動嚟畀到壓力佢
趁依家要表態嘅好出現表態
過咗呢個關鍵之後又黑暗好多 要表態亦難好多

所以林奠咁鍾意雜種，同佢條仆街同一副嘴臉。

態度十足十當年清政府。
歷史有版你睇。唔知自己乜料又串嘴下場就係八國聯軍

迫香港市民集氣啫

條友一次過撩咁多人 都係想證明自己好打得

過到就好似金剛圈咁 一唸咒就送終
咁就解釋到點解咁大反彈

一鼓作氣 暑假前就會有個了斷

花園都唔撚同你遊 柒婆癲撚左

之前唔係有解密文件講過咩?

香港要淪落到拎條柒頭比

回歸蚛圖
全部都廢話

香港戀返英國管了

詞窮理屈，要亂講嘢了

柒婆再係咁撚串好快就會成為下一個卡特菲！

唔洗諗，聽晚出黎集會，唔洗客氣

初心

777應該會回:立法會法律顧問講既野全部係廢話

送埋d 外國人中
人地彩你都有味

林鄭其實係英國間諜
而家盡地一鋪破壞香港
其他國家就有位入
最後解救香港

大家都係市長

好打得

仲無恥過689食屎啦

囂張跋扈到一個極點

官都無求膽自大

777不停眨眼證明左"埸地D燈光有問題,政府快D叫阿維安出來整返好D燈光"

等睇23條立法

宜家個垃圾正苦連門面野都唔洗講 睇死無人會理咁

閪女人連塊閪都唔要

經過689...係人都識玩...都知香港人係無牙老虎...什至係港豬...答香港人都費撚事...反正有建制同埋廢老廢中加埋蕉土派....基本上選舉方面無得輸....立法會點都會係建制>泛民乜都會照過到...做乜要晒時間同晒腦去答你地問題先?

好撚野 香港快快脆收皮
On9政府

我可以肯定
呢班狗官第時死咗
絕對唔敢俾人知佢哋個靈位墳頭響邊
真係日日更新都似
佢哋真係冇諗過自己個名會遺臭萬年
定抑或
佢哋知道下一屆嘅人會比佢更加狗
自己有機會被漸漸遺忘 ?

同一個國家就唔撚洗簽啦，證明左唔係同一個地方移條撚啊 支那婆

沒有最仆街 只有更仆街 下個特首會更閪

建制都有商界聲音 唔係以為夠票嘛？

香港人話你講廢話其實有兩種意思，林鄭的意思係 「係，你啱」定係「錯，荒謬」？

美帝幾時再出手

離撚哂譜

，對於呢個仆街港共偽政權，除左謾罵都已經冇道理可以講

屌你老母，女太監

689都會玩語言偽術，柒婆係兜口兜面鬧你戇鳩

林鄭稱「唔洗咁衝動，我慢慢會答你」, 「全部都係廢話」

愈回歸得耐 特首地位愈超然

人無恥責無敵
呢條友比689更加不知廉恥

抵啦 唔袋住先

選條柒頭垃圾出黎 機會就得一次 錯過左 冇了

袋住先我怕佢直頭無競爭當選呀

下 擺到明啦
反正你行完咪又係聽日返工
有閪所謂呀？
收皮啦港豚

十萬人遊行 想嚇撚死人咩

星期日成晚訓唔撚著 好撚驚

星期一起身 社會如常運作 大家繼續返工

癡撚線

門面野都費事同你玩 吹得我漲?

仲霸道過狼英

見到D外資公司有油水撈捉撚左個老細返去再空降個大陸佬黎吸收左間野

香港如果有機會獨立一定要清算依班冚家剷

咁博
想做下一任國家主席？？

你唔出就肯定冇

嚇嚇下 一逃犯、二廿三條
你永世都唔使旨意再有意欲出

第日點對得住自己仔仔女女
死咗點好意思話自己生於香港最風光嘅年代 但乜都冇做去阻止自己屋企淪落

人無恥則無敵

遊行玩下煮飯仔咁 就叫做左野 阻止過 付出了

香港唔係存在喺中環、喺灣仔
你、就、係、香、港

香港存在喺你度啊傻仔
點解唔試下？
林鄭都係差少少 你係咪都係差少少？
香港係咪都係差少少？

林鄭越睇越鬼

明明中聯辦都無乜出聲

19都話唔似中央意思

但係林鄭就越來越上力 好似慌死唔得罪商界咁

仲唔係焦土派之母

盡做啦 人一世有好多關鍵抉擇位
過咗前路就好唔同

只知道林鄭條路 唔係香港嘅好路 不知其他

資料來源：
其實香港真係好靚

係時候岀嚟推翻呢個政權

林鄭金句又多一句

幾時登基做女皇帝？

閣下住係台灣？

777仲獨裁過共慘黨，習帝要拉佢落馬

相信即使香港現實係使大家幾咁厭倦、無力
但我覺得除咗嗰個之外
香港仲有喺
每一個人心目中嘅香港

唔好放棄希望
沒有你心中的希望，香港即將黯淡，一無所有

我心目中嘅香港好靚，好靚
絕對唔要變成林鄭要行落去嗰種咁 that's why我要阻止佢
而我心目中嘅香港，唔係廢話
好多人心目中嘅香港，亦唔係「全部都係廢話」

快啲過啦

佢跟刁大指示，中聯辦同刁唔係同一派

OBJECTION！！
#我唔係廢話
#我反對

習帝落order 邊個敢反對
港喱好撚天真

大家都是共產黨
不要分得那麼細

連我幾個同事聽到都屌曬老母

上街不嬲都無用㗎啦

靠依個咁既特首去把關
根本上有同冇都冇分別

外界認為當年通過法例是故意不讓香港與大陸達成移交協議當然係「廢話」
就好似話阿媽係女人都係「廢話」一樣

淋病玩自爆，要全香港人陪佢玩

香港有福

好打得呀

官到無求膽自大

真係取消咗香港關係法 林鄭嘅下場會係點

著草去英國啦，理撚得你

正八婆

( Show Blocked User - 哈利路呀 )

屌你老母

英國要玩死佢 容乜易

習總稱左帝仲扮緊文化人 林鄭應該向佢好好學習

潑婦罵街

英國做咩要玩死佢，佢又唔係冇比個仔學費

佢又冇錯喎

試下喺其他國家有官員咁講第二日畀人打死咗啦

正柒婆

淋病唔梗硬過左佢就正仆街

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙非法主持
而民主派另組委員會將於星期六早上8點半開會

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

叫班本土派學吓嘢啦，人地示範俾你睇咩叫真焦土

香港
只係最近要求比較低

佢當咗自己係女皇？

唔係想歧視但女人做主下場好多都

可唔可以改林鄭月娥上去?

好波焦土

冇架喇 大家一係爭氣啲黎多獲so called revolution 一係就移民 我就畢完業賣埋兩橦樓就返加拿大 香港生活係方便同多姿多彩 但咁既政治環境下真係幾好玩都多9餘 我寧願返祖國悶悶地咁周圍行下都好過信呢個政府 溫水煮蛙 通過條例前就話沒事兒 通過完後我信你唔會亂捉人？？未通過前都逼9人坐洗頭艇啦

唯我獨尊

林鄭一次性用盡晒以前儲落既資源同信任

就算今介政府過到關，個市唔冧，下介政府以番量入而出既理財道理去run都會無晒野用, 林鄭既做法真係直接推到香港玩完，然後我地要投共...

呢張？

佢聽日話共產黨全面接管我都唔意外
痴撚左線

咪係無神神邊撚個得閒去玩佢

投共都冇得畀你投，你無資格。